以色列擴大F-35機隊 維持區內軍事優勢

以色列表示，將擴大該國的新世代F-35戰機機隊，官員相信此舉可以維持國家對中東鄰國的質量上軍事優勢。

總理內塔尼亞胡辦公室周日宣布，安全內閣批准購買額外17架F-35戰機，將令這種隱形戰機總數增至50架。

F-35戰機是美國國防部最昂貴的武器計劃，估計耗資近4000億美元。以色列是預定獲得這種戰機的少數盟國之一，第1批戰機預料會於3周左右到達。

軍方官員相信，這種飛機將令空軍保持對區內敵人的空中優勢，有能力避過最先進雷達系統偵測。

六合狂徒係咪未過嚟

又賣技術比大陸

佢地係咪無左個isp email